黎明算唔算去到5張野仲係肯創新既歌手?

好鬼正.聽落去就好似一攻一守
佢今次同doughboy組band

原版